（仲有3個鐘）一個月禮物送咩好

如題
佢係我初戀 我乜都唔識
希望hea 送唔好嬲鳩我

送公仔？

送手鏈？

一個月唔洗送啦

佢話買左禮物比我
唔通我剩收咩

買條好睇手少少swarovski手鏈就得啦， 頂盡1000

一個月緊係等佢送啦ching
點會要自己架

是但簡條？

雖然佢痴我多d 但好似唔係幾好

買啲實際野比佢囉一係 你睇下佢平時用啲咩多咪買啲好小小既

奢侈

錢解決到既問題 幾好呀

即係買tempo

買夠一打比佢塞住佢把口 等佢冇野講

送手錶
時間較5:20
諗完

揀條你覺得襯佢嘅
再同佢講覺得好靚一見到就覺得好適合佢
求其/3個鍾前先買/原本無準備依啲字眼就唔好提喇，否則後果自負

巴打好識氹女喎

一個月都有anniversary ?

精